好撚悶有乜GAME可以玩解下悶

因為翻工之後打online game太攰已經無再玩online game
但係有時都想搵野調劑下 有乜game可以解下悶 又唔想重課手遊
有無ching可以教路

Total war

resident evil 2 remake

留名

留

唔打olg咪單機囉
steam大把啦

何不hea玩online game
其實有好多打工仔同你一樣 包括我

Original sin 2

もんむす・くえすと！ぱらどっくすRPG
神作
逢親見有人搵驚玩都推一次

例如有咩game 可以好玩

有中文啦咩 玩過正傳

買部PS4

L4D2

最近悶到飛機都冇心機打

school days

你都on9

Thief Simulator?

fate grand order

出左終章先再講

有英文

Pokemon Heartgold

悶悶地就拎出黎玩，一年玩幾次

接龍 踩地雷